律政司: CCTVB新聞報道並不正確 澄清未就UGL案作決定

前特首梁振英上任特首前簽協議，收取澳洲UGL公司5,000萬元，昨晚無綫新聞引述消息指，律政司已決定不就其收受UGL款項採取法律檢控行動，同時廉署亦結束調查。政務司司長張建宗今早出席電台訪問後就事件回應指，昨晚無綫新聞所披露純粹揣測，律政司適時會作出交代，現階段不宜作評論。

梁振英2011年參選特首，2014年有澳洲傳媒披露，他上任前以戴德梁行董事身份與澳洲企業UGL簽訂秘密協議，以換取約5,000萬港元報酬，部分款項在上任後收取，但未有申報，其後有政黨向廉署舉報。律政司回覆《蘋果》查詢時澄清，有關UGL案件律政司已決定不作檢控的報道，並不正確，律政司並未就該案件是否提出檢控作出決定。發言人重申，由於案件尚未完結，不會就案件透露任何內容。

係咪呀，CCTVB 海外版講係決定咗，家中老父重話今次泛民冇得出聲，律政司係請咗英國律師

TVB幫人放風的確不對，不過律政司今次唔太老實喎⋯⋯

Cctvb真係垃圾都不如

係咪等補選完全決定唔告？

D報導都係政府放風啦

Cctvb新聞 同特衰政府邊個可信啲？

放風睇反映
應該又會拖多半年先講話冇料到

扯貓尾

咪臭係 689 俾人入到罪我切咩都得呀

又衝出黎7

放風目的係睇你哋會唔會大屌
橫掂無線個朵已經臭晒
到時候講唔中都冇乜嘢需要付出

狗咬狗

大屌又點
佢根本唔洗理民意㗎喎

決定左唔起訴但對外公佈未決定麻

係咪可以同通訊局投訴？

係人都知補選完先唔告啦

扮咩吖你

屎橋，呢一招好低B仔，以為好高招？根本就扮蝦碌試反應